電腦突然壞咗

部電腦砌咗4-5年 近一兩個月開始突然會用用下卡左畫面 然後部機發生好大既滋滋聲 個陣熄大掣重開機都叫無事

呢兩日就經常發生 然後重開機又開唔到 一係開機得主機燈有著 其他嘢無反應 一係卡住係bio個畫面 想知係咩問題

燒牛燒底板

滋滋聲
先試火牛

powersupply will be dead

psu +1 ， 滋滋聲係變壓問題

燒牛

一定係燒牛

咩牛咁把炮?